收到風蔡副局長既大公子係開埠以來最貼地既高官家屬

笑左

建議追封大紫荊俾蔡公子, 表揚佢修補官民關係既貢獻

口德分-200 btw

希望二公子可以效法兄長, 繼續造福百姓

Mean到你

由私樓大房轉去住棺材房

是但LA

厚德

1 pat貼哂地

大面積貼地

隔離post:蓮子變蓮蓉

化作春泥更護花